皇上仲有無搞中港配對，想係聖誕前識條大陸妹過

想寵幸妃子

哦 又食強國熱狗